求指點

新手有15 萬 想放係中國銀行 同 中國移動兩隻股到 大家點睇

ALLIN 山狗伯伯

有諗過 但係我見中移動基本面唔錯 而且我相信會有平穩增長

.

銀行唔好掂住啦

點解

我見息率高 諗住放係到唔掂佢
指點下

你長揸係可以 但黎緊個市都熊底 真係可以等下先入

好 多謝你意見
我做住定期等

放入兩隻垃圾度，倒不如買隻真係做「垃圾」嘅 257

如果唔想 All-in 入「垃圾」度，亦可以考慮吓啲「殯儀」相關股

好似 175、2333 依類「靈車」又考唔考慮得過呢

垃圾原因係咩
你睇好呢兩隻原因又係咩

係平呀，屌你個屄

屌，升咗lu

仲有唔好信d假反彈 內地銀行宜家好唔夠錢用 借左比人 人地又還唔到

個兩隻垃圾既原因又係咩

中銀(支那)：
支那畀美帝搞，人仔係咁跌，你走去買內銀，仲要唔係買三大內銀

九死壹：
冇得解，佢係又大又廢嘅藍籌，個市升都尾佢都有可能唔太郁，咁垃圾嘅嘢買嚟做咩？博炒 5G 有其他股可以利用

中銀不良債務好似少d

咁5g你覺得邊樣好

6869點睇